不要說：「香港人，加油」試著說「香港人，罷工」

五大訴求，缺一不可

香港人，罷工

推

Up

和理非，升級！
香港人，罷工！

全面罷工！

罷工

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工罷市罷課

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會